17歲手足坐4年， 好嬲， 點解個政府要害年青人，今晚要食黃店定驚

紅官等俾人制裁啦

認同樓主
我都係聽樓主講唔食黃店了，轉食藍店好啲

樓主嘅意思：

你哋今晚一係唔食飯

一係就食藍店

關食黃店咩事？

聽講食黃店可以能醫百病

好嬲, 要開POST嘲諷下自己人先, 平衡下心理

又發侮氣
收皮啦
場仗要打十年以上
發侮氣唔會幫到你
除非你五毛PR

人地鄰國建國61定71 年 班友仔諗住用一年時間搞掂人就好似美心都10幾年你斷估都唔會諗住一年啲黃店就可以平過佢又好食過佢啦

因為佢係戇鳩仔想帶風向

今日比人點醒左
要等到世界大變局
香港先有機會嬴
我地要確保香港人係果日
仲認同自己係香港民族
仲有抗爭意識
係機會黎既時候真係會捉緊

四年後出黎 又係一條好漢 到時再黎過 仗一定要打

犧牲在所難免

唔好天真啦 從來無人發侮氣

岩 依加要做既係教育入手 就算新移民我地都要令佢變梁天琦，同時要有足夠既資金.

咪撚理呢d on9
得佢地推廣緊食黃店能醫百病
正常人都知黃店只係其中一環

今晚食個麥當勞先